急!!!求救TTT(陸龜)

我隻龜龜係草龜嚟，佢4月個陣開始冇咩精神咁，我哋以為佢因為熱先咁，到5月開始冇咩點食野，呢個月嚟甚至屎尿都冇咩點屙咁，呢兩日不停開口合口咁，我想帶佢去睇醫生但打過去荃灣享和佢話最快15號朝早先有得睇，我宜家可以點做好

幫推 !!!!!!!!!

屌你老母 假ac blocked

接受現實，連登已經被滲透

大家唔好reply 謝謝

草龜唔係陸龜你當佢陸龜養緊係病